中女鬧我打尖

琴日係m記，有2部收銀機都開佐
分別2部都有人買緊野，個中女排係右邊，佢後面仲有個女人
咁我咪排去左邊囉，點知個中女發哂脾氣鬧我打尖，哦，原來佢想一條隊排2部機
跟住我問經理點排？經理都話分2部機排，個中女知樣衰未買野就走佐，仲聲大夾惡正人渣